[多圖] mamamoo新mv都幾撚大膽下

成對波幾乎露哂出黎

好想玩jer仔

連moonbyul都有露下波罅仔
唔講住 要翻睇 好撚癲

你對於幾乎呢個定義都幾大下喎

首歌其實好撚正

玩邊個既jer仔

唔記得左有南半球

好似有d西班牙feel

衰妹

自己牙 你個死gay佬

係cap得衰d但都唔使恥笑牙?

ok

no love for mamamoo?

少少

好撚正

btw邊撚到多圖?

樓上兩張已經總結哂個mv

鋼管舞嗰part都冇

醜而淫

連最sexy既莎華都冇

solar好正囉好冇

who?

今次個MV真係好撚淫賤~
賣開唱功既MMM都要賣淫

隊長身材真係勁好
瘦底有波 160身高望落似165up 對腳比例勁好

幫下樓豬

估唔到MMM響連登都有人吹捧

more solar

咪撚搞我星ok?

咁撚正唔吹捧唔得

對脾

我宣布 mamamoo係最撚正嘅女團
啲歌都高質啲個個又唱得跳得綜藝感又好重點係個個都隨時可以j 好撚正

這麼醜的妞

Solar, 輝狗

認真無淫味 歌加mv都好正
泫雅個啲就真係淫啦 仲要好嘈

覺得今次星婆淫過太陽撚
首歌唔錯

成隊得頌樂同星玟正

你真係唔識架wo

你識條jer

隻秋

邊首最淫

臭雞

泫雅果D係噪音
然後係個MV自摸搖乳扭屎忽

好正

補返條link先啦

thanks ching

thanks 清

星婆有反差淫

之前solo mv已有露波仔啦，你冇睇咩

有實力 想點都得

有呀 但個陣係健康性感feel
而家係快d黎望我心口j我啦feel

無人貼輝人 慘

係咁現實

想快d聽live
輝狗行唔到性感路線

輝仔好似jooe加sunny...

其實唔差

Whasa正到

痴線邊到似

名都打錯啦 ching

星玟

solar正到

你好撚好打？

點解我覺得4個入面輝狗最靚

鍾意佢把聲
但佢呢個高度好好J
如果佢好似sunny咁大波就好

我覺得jooe同sunny直頭係樣衰 但覺得輝狗好靚
完全係兩個層次 唔明點樣jooe + sunny

華莎呢type真係洋腸至愛